正式宣佈 TSLA改名做PQQQ (五倍做空納指)

唔夠一日就可以binc
燈神

五倍做空 係納指跌佢應該升 跌幅五倍wo

TSLAQ

係五倍做多

唔明